[Goodbye captain Chirs smalling]曼聯終極FF轉會窗暨[1045]

你係咪真係唔識串呀

仲係串錯名

屌 開第二個都串錯 你真心定假膠呀

樓主鍾樹根上身？

想學英文

樓主小學畢業未?

最好笑係本身迷史都錯

曼區開post同曼聯轉會窗一樣

堅持推迷史呢個PO

Chirs就chirs啦

假球迷嚟✌🏻👹✌🏻

Diu 是咪on 9

屌仲係錯

chirs

是但啦，曼聯本身都碌柒咁

Chirs

推邊個呀

Smalling 一生最柒係遇到2個人
1. v92 mike smalling
2. 大佬史摩寧👹

暨乜撚野呀

暨[1045] 照copy都有得錯

✌️👹✌🏿

不如照推呢個

同曼聯一樣咁撚柒

仲可以錯唔同野真係好撚勁

樓主考試嗰陣係咪寫chirs wong

岩呀

點解可以錯咁多野

Ok

相比起木狗
樓主已經錯得少

SAME ON YOU

係chirs chung

係chirs wrong

迷史幾個月已經好多笑料

買ps5變小米
爱
Chirs smalling
照copy topic 都可以暨唔知乜野

Chris乜撚？
史摩寧叫Mike

真, 支持樓主
咁先係曼聯球迷

寧願叫佢做Mike Smalling

部小米到貨未

冇chris wo

chirs chris 考試一定出都錯, mike驚佢串錯做milk

樓主係咪有份做

用緊啦, 佢琴晚咪用小米機打左爱

[Goodbye captain 我的最爱 Chirs smalling]曼聯終極FF轉會窗暨[1045]

多謝細樹根帶來笑點

柒開真係有條路

屌

✌️👹✌️

Michael smalling會唔會變Michelle?

此標題由小米發出

多謝大佬史摩寧係最聯迷唔開心既時候提供歡樂俾大家
等大家可以暫時忘記轉會既柒

Push

Henry Maguire

MIKE就MIKE
CHIRS乜撚野

大佬史摩寧 = tree gun 真身

卡雲尼幾$簽字費同周薪?

福現實有FIFA21一半就好
FIFA勁到仆街 C朗咁
現實唔知踢緊咩

Vicky Lindelöf

大佬史摩宁👹 20分钟前 来自小米客户端

懷疑佢係tree巾

look saw

FIFA 有速度就勁架la

arrow wan-bissaka

佢係幫tree gun 整Poster 間製作公司嘅員工

philips jones

Fun Mata

今年FIFA CAREER MODE真係玩唔落
綠木無真樣 成堆GOOGLE人又無真樣

請問有冇巴打統計過今個轉會窗買幻幻用咗幾多錢

€120m

cihrs ?

樓主柒到潛左水

原來atalanta 榜首
amad 3場都係得個坐字
希望佢有得出下

條友應該係驚比班狗用國安法拉9佢 兩個post 後面嗰句都係冇左

屌你老母 笑到我

小米打香港獨立應該即時check到佢ip

揾人開個新啦吊

push 下先, 仲有冇人想填post transfer window survey

綠木好似會update face scan
等綠木有update先買FIFA

樓主不嬲弱智係人都知
唔使開錯咁多個Post特登話俾人知喎

呢個已經係新開過

每次入嚟都有得笑

香港獨立呀dllm

支持左

弱智樓主上水未

BW有但綠木冇咩玩法

樓主快D 上水PIN

FIFA年年都係咁，高potential反而唔update
可能驚BW果D無真樣無人用
綠木呢D會留返做update既賣點

曼聯終極FF轉會窗暨...............?

打完暨就潛左?

打到香港獨立果句比國安(駐小米) 上門拉左

和理非Bro(已退場)

下個post再開返，呢個注定俾我哋笑

香港獨立又唔打 字又串錯 點搞呀樓主

香港國安拍緊佢門應該係

叫咗佢唔好用小米，一打香港獨立已經自動send咗屋企地址俾國安部

一開門, 見到係chirs tree 根

去唔到羅馬鳥

比完分 原來個轉會窗結果唔太差
只係時間控制差

小米裝連登app已經監控左好耐
一打到香港獨..已經自動del, 跟住拍門

外國勢力

Google竟然派個咁嘅廣告落黎

弱智樓主上水報平安未

推夠未

賣人個Part就勉強合格
買人我淨係比3/4分
右翼問題第三季都未解決到

笑死

曼聯死線新兵：法真度柏利斯迪（Facundo Pellistri）

法真度柏利斯迪、迪亞路查奧爾及甘巴拿皆是年輕小將，相信未會有立竿見影的功效。18歲的法真度柏利斯迪來自烏拉圭的彭拿路，去年出道後37次烏拉圭超聯上陣，主要踢右翼鋒，傳得曼城、紐卡素及皇家馬德里的青睞，最終由曼聯贏得爭奪戰。他今年還踢過5場自由盃比賽，取得入球及助攻各一。他在自由盃場均1.4次成功盤扭過人，成功率為47%。
上季執教彭拿路的前曼聯射手科蘭大讚法真度柏利斯迪的速度，認為此子很有潛質，亦相信彭拿路難以長留他。曼聯今夏一直追逐多蒙特右翼查頓辛祖，最後無法落實轉會，最後買入了法真度柏利斯迪。不過，相信法真度柏利斯迪今季上陣機會不會太多，領隊蘇斯克查亦明言，他需要時間適應英格蘭的足球比賽。

曼聯死線新兵：迪亞路查奧爾（Amad Traoré）

曼聯宣布簽入的右翼還有18歲的迪亞路查奧爾，但這名科特迪瓦球員會到明年1月才正式加盟。曼聯表示由2016年起已經留意迪亞路查奧爾，一直觀察他的成長，並大讚他是意大利球壇其中一名最令人期待的年輕球員。迪亞路查奧爾一隊經驗不多，上季才開始在意甲披甲，僅得3次後備入替，上陣24分鐘，但已取得處子入球，成為首位在意甲入球的2002年出生球員。
迪亞路查奧爾在科特迪瓦出生，10歲時來到意大利，2015年加入阿特蘭大青年軍。他在18/19球季於青年軍攻入18球，交出13次助攻，令他升上一隊；到上季，他在青年軍依然有24次上陣入7球及11次助攻。阿特蘭隊長艾真度高美斯曾這樣形容他：「一隊的後衛有時都阻止不到他，有時在訓練要阻止他，我們都要被迫踢低他，他簡直踢得像美斯一樣！」但相信到明年1月加盟後，他還要時間慢慢適應，很難馬上成為曼聯右翼的終極答案。
原本阿特蘭大打算將迪亞路查奧爾外借到帕爾馬一季，但曼聯突然介入，令借用告吹。

曼聯死線新兵：甘巴拿（Willy Kambwala）

另外，16歲的甘巴拿同樣在昨日落實從索察加盟，這名法國中堅小將曾經是U17國家隊的隊長，如今已是U19的成員。當然，他加盟曼聯後，會先在U18梯隊成長。

樓主都無乜幾可開po, 一開po又柒

係咪應該扑暈自己睇兩年後嘅曼聯

烏拉圭美斯
黑美斯
連美斯

本身諗住今季深夜西波都會間中追下
呢個見到個轉會操作
好明顯董事局就唔support領隊同球會成績
今季有時間先睇波

佢開唔開post都柒㗎啦

曼聯傳奇人物

我真係分唔出樓主同大家係真心定假膠

立眼睇好似好好, 但係

- VDB個人好, 但其實佢個位根本唔急, 攻中般/普都爭崩頭
- 卡雲尼, 以前幾好, 但傷到上年都無得出咁制, 同埋係後備
- 3件幻幻, 算啦屌

得telles 一個係頂正選位去攻

傑志名宿科蘭

講到咁勁但要借走？又唔見巴塞供走法迪
睇黎做水魚多

青年軍攻入18球，交出13次助攻

lingard u23 都17球20助攻

黎緊馬仔應該要停3場，佢應該要即刻擔正了

樓主好柒

我地岩岩簽個600球神鋒
呢條烏狗，意大利U18都搞唔掂

係, 但本身佢都係頂ighalo
so9 點會比人阻住馬福成長

Hugill都入幾百球

迷史值得一個告別Post

我曼轉會窗加加埋埋有冇買左11個細路？

有時坐係後備反省同睇下隊友點踢都係一種學習

蘇蛇班教練團先係阻馬福成長嘅人

係叫做好過摩佬嗰陣

希望卡雲尼同Telles 可以俾到壓力馬仔同shaw
好似dean 咁令DDG 有危機感 爆seed 就好
始終勝利11人需要競爭

係值得
但開到咁鳩柒

原本傳個法甲中堅冇哂風
辛祖又冇
勝利11人係冇加強過

阿特蘭隊長艾真度高美斯曾這樣形容他：「一隊的後衛有時都阻止不到他，有時在訓練要阻止他，我們都要被迫踢低他，他簡直踢得像美斯一樣！」

見識到咩叫賣花讚花香

曼聯隊長哈利麥佳亞曾這樣形容他 (連加特)：「一隊的後衛有時都阻止不到他，有時在訓練要阻止他，我們都要被迫踢低他，他簡直踢得像美斯一樣！」

30m 速鎊

真
摩狗就唔用
蘇狗就死用

買幻幻個陣切到433啦

佢老母，買個VDB返黎
般普一樣面對面傳失，唔撚識遮線，唔撚做shoulder check

咁先值得, 證明球員會員一樣柒

樓主唔夠膽打國安死全家同香港獨fwfhjababeqhfqdnnqjtqwrqcf

VDB買返黎都無係聯名打過正選

之前有人用小米開tg 都check到

笑完就算, 都係返去隔離個po

填泥無咩用
In既除左卡雲尼 無個會過6
Out既肯定個個10

個問題根本係 該out既未out哂
該in既又in唔到

以deal計未必rate得好差
因為無問山曹，中堅同防中位

卡雲尼冇得出 應該係得罪屁馬 同唔埋堆啫
佢廢極都係一線前鋒

樓主睇波聽下英文先學人開post啦

VDB都唔過6

到底推邊個？
兩個post一齊推緊

逐單deal秤其實都唔差，VDB, Telles, Cavani都唔錯
但係無sancho, 連dembele都無
已經足以令今個轉會窗fail晒，證明管理層其實唔支持領隊
so9應該隨時俾人炒
唔識形容，真係好撚sad

有喎 16歲？

蘇斯克查係之後果三場馬仔停賽既比賽，前鋒線應該唔會痴線到咁排啩

左占，中福，右綠木，卡雲尼同哈囉打後備

如果真係咁
1月轉會窗前唔撚會再睇曼聯

VDB 都證明左有用, 係有D 人聯賽唔用姐. 卡雲尼如果都交到貨, 呢2單Deal 單獨計的確係唔差 : vdb 唔貴, 卡free agent 而只係簽一年

烏龜同件黑腸deal 就唔識, 唔想知, 唔想提

你都唔好話無可能
如果so9唔like telles，分分鐘佢都係後備

仲出廢占，咪玩

福馬學到佢啲走位一季入三十球無難度。

填完無依兩日咁唔開心
自我安慰

唔知到時炒左so9未

填完都好撚sad

會唔會簽埋sarr

參考下, 傷同尼馬影響應該一半半

呢個

同埋有Icardi
之前無咗伊巴得卡雲尼一個

Ben哥

木狗唔買辛祖
分開100M買三個右翼比你

呢家有機會未來4場聯賽都係輸，會唔會炒人

如果卡真係交到貨, 走位同開路 . 其實馬同柒頭可以打得簡單, 一係落底, 一係入攝射波.
馬都重有d 可能肯咁做. 柒頭真係難d, 而家下下都要上腳同人深情對望先決定下一步係交定推定射

8連敗呀

so9個濕鳩戰術咁老鼠拉龜
一個支點其實幾重要

馬仔停完賽應該變返正選
so9應該唔會冒險打沉馬仔既情緒

計埋岩岩熱狗，5連敗，修狗同西布朗應該和到既

改左topic 上到熱門

真天真

MUFC U18 Transfer In

Charlie McNeill_____CF______17

Joe Hugill_____CF______16

Alejandro Garnacho_____LW______17

Isak Hansen-Aaröen_____AM______16

Logan Pye_____LB______16

Álvaro Fernandez_____LB______16

Marc Jurado_____RB______16

Willy Kambwala_____CB______16

Radek Vitek_____GK______16

可以調返轉咁睇，可能輸埋愛記已經炒左呢

現有人腳其實最岩打鑽石中場雙箭頭
之前覺得唔岩係因為兩閘助攻太廢
而家有telles 又冇右翼 真係可以試下
又可以出齊普般vdb
-馬---卡-
----般----
--普--vdb
---matic

後備仲有木

唔出契仔福，無咩可能

而家主要係般奴俾下直線, 普巴俾so 9 安排企到防中位, 進攻都少左幫手
除此之外既進攻就係馬同柒頭原地近距離打1-2 想入人禁區

我哋換親主力/領隊都好勁

以後每十場換一個領隊，全部用名宿

今次炒左so9應該邊個接手都無蜜月期

搵兩個u23踢正選都唔夠，仲要簽兩個u18返黎扮一隊

馬福卡綠 4個輪兩個位
其實仲有halo
如果咁打 其實真係好夠人
so9如果做到輪換 其實呢5個已經夠打

" so9如果做到輪換 " --> 邊有可能

既然買唔到RW 不如練番福打右 佢而加打左都係咁廢 練佢落底傳中好撚過

halo算數啦，呢家俾人睇穿晒，佢質素有限
福一定係so9首選
中場出4個，後備係mata, matic, mctom, fred
唔覺得so9識輪換中場同分工

環掂冇買到辛祖
比佢係右翼企將個破壞性減到最低
起碼後面有個awb幫佢執屎

球王點會同你爆底傳中

個意甲新星咪右翼不過1月先到

該out既未out哂
該in既又in唔到
同意, 所以overall transfer window performance 應該好低分

係教練團唔肯練傳中姐

vdb 同telles 都good deal 啦

上季復賽後試過一次, 俾馬撞入左
一千零一次咁大把

唔會掛 應該都係Rashford Cavani Greenwood

佢過到人
隻右腳射波變出波
幾好

個title好笑，入黎留個名先

假設辛祖真係唔夠錢
入左telles cavani vdb
d幼幼唔計住
只能勉強叫壓線合格
如果簽到個真防中/中堅就真係到達合格線

一扭三個次？

辛祖炒單刀
唔要啦

佢有技術做到細細力拋物線 又可以急勁curve 地波傳又得 其實幾好

點睇阿仙奴同馬體會里昂單嘢

講左十季都有既右翼無簽仲叫合格

Peter俾料？

里昂做咩？淨係知阿狗買左partey

其實今個轉會操作真係好撚似玩fm 中遊球隊
想簽巨星但係唔夠錢 想賣人賺錢又冇人要
難得有得免簽勁人 雖然開始塘但照簽咗先
淨低嘅錢轟晒落幻幻到等收成

里昂單野係佢地幻想出黎，早好多日已經講左唔賣佢同迪比，因係太遲補唔到人

反而馬體會呢單就真係比個解約金玩謝左

阿根廷連加特

出到110m啦
唔夠錢
買18歲幻幻就有錢
買個大2年就街市買餸咁

收回佣咋，等咩收成
同80m pepe一樣

卡雲尼好快變卡膠

你好早已經諗住用呢兩條友頂點會借走陳仔呀，是但買少一個加陳仔放係到啦

叫定卡狗，泰狗

已經幻想到佢單刀炒粉後個樣

咁撚大個人仲成日情緒有問題就死左佢啦
踢得垃圾就坐bench啦

我幻想到俾鈀大炒卡雲尼個樣

Welcome Ismail Sarr

卡狗 秦狗 佩狗 查狗

馬去返左路，卡雲尼正前

球王返去派飯

樓主淨係識✌️

回家啦

曼聯做唔到攻勢 炒粉嘅機會都冇。

何地自容呀你班濕9高層

睇呢段球王片佢少用頭入波
不過左右腳都ban 到波

四大尖刀
馬仔，福仔，黑碧，綠木

Is侮辱...哈

好勉強
好多唔啱音

成個轉會窗幫木狗放風洗白
一完窗就屌高層

首歌冇諗住要啱音

轉會窗雖已結束，但不少曼聯球迷對於球會未能簽下多蒙特翼鋒積頓辛祖（Jadon Sancho）表示深深不忿。The Athletic記者David Ornstein和Laurie Whitwell報導，曼聯從來沒有認真看待多蒙特1.2億歐元的標價，而且對於談判的態度不認真，甚至對辛祖開出的薪酬比起多蒙特的更低，這引起多蒙特和球員本人的不滿。而且，報道暗示交易失敗的責任，在於格拉沙家族的取態。

記到依家

一隻左閘一季入成十幾粒都幾癲
要求唔高成條左閘打晒就得
似以前艾夫拿咁

用頭入波多係花膠

荷蘭叻潮文

放心曼聯俾唔到呢啲波佢

Hehe

任何轉會操作，只要見阿木有份出現，你就知道， 這個談判必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

On9

Fifa 21 好似冇Cavani free agent 搵唔到

有8球係12碼黎

Agent Hehe

等ea update 先有

睇咗咁多次，每次都睇到笑

阿狗俾下體係咁狙擊

木狗：曼迷d民意我唔信唔聽架，係你地先聽嫁咋

唔岩音都算，仲要讀歌詞唔係唱歌

卡雲尼到底係瘦定大隻

張張相都唔同

識字就唔會買ps5變小米啦

Solskjær urged Ed Woodward to keep trying for Jadon Sancho for January transfer window. [The Athletic]
蘇蛇你一月都唔知仲係唔係到啦

多仔先唔會一月放

傻閪隊 以為自己撚到下體
最後咪又係借Torreira出去

根本都冇心簽
而家個球員都唔想去

真，佢捱到黎緊4場聯賽先算

對鈕直接出卡狗
定擺van der beek出黎打多個中場
馬停賽

呢個真

木狗格狗死全家啦

離左隊都成日睇我曼D 西波, 又做AGENT
仲差幾多先算真曼

教得咁西真係簽SANCHO 比你都無用
SANCHO 留比下手 (教練團) 仲好, 起碼唔洗同化

肥普轉過頭又出自傳屌鳩木狗同格狗

你問返牙朗推左幾多老友黎死

如無明顯既戰術改變，幾大機會性誕前第1隊宣佈4大皆窿

都係迪馬狗同般奴啫

WHO?

Vds管緊ajax都知我曼需要中場 專登問我曼要唔要vdb

到以家仲係做我曼隊長最佳人選

今時今日已經唔再覺得換左領隊就可以解決所有問題 呢幾年咩類型嘅都試過曬都係咁閪樣 執左隊波留返美好回憶算啦

最弊主帥唔肯用
沙爺害咗契仔

馬仔停賽
睇下佢轉陣定繼續4231

Ed Woodward 'disagreed' with Joel Glazer over Jadon Sancho

Ed Woodward over overruled by Joel Glazer in Manchester United’s pursuit of Jadon Sancho this summer.

That is according to The Athletic with claims suggesting Glazer and other members of the United board were against the idea of paying Borussia Dortmund’s asking price, which was deemed unrealistic due to the coronavirus crisis.

Apparently Woodward was left ‘powerless’ in the transfer market after United’s owners deemed the deal too expensive.

木狗覺得億二可以俾
格狗唔肯

all in 繼續

迪鹿 般奴

根本有佢就輪唔到麥龜做隊長

岩啦 快出嚟拋鑊
格狗快撚啲炒木狗

佢好似動漫入面啲熱血角色

中場永續Matic 妹 般

vdb做新睇袋師

爭咩 兩個都仆街黎

佢同小豆都勁得曼迷鍾意
仆街木狗同雲狗

無所謂架
到時咪攬炒囉
冇錢冇成績睇你走唔走

似邊個，等我學下野

兩個都係垃圾 打和啦仆街

所以我支持sob留低，攬炒木狗

格狗就真係好難，木狗而家有機

如果係格狗唔肯俾錢
咁炒左木狗都冇用啦

其實木狗走, 美國佬唔走, 美國佬都係會搵番差不多既人上

係咪應該迷木

警察都唔想打人，係政府迫

起碼走左個先，格狗要等到有人出大錢買先得，唔係你主動攬炒到

呢種套路咁撚似支那同港共既

攬炒係唯一出路

其實1撚樣

木狗都係廢架啦
如果明知格狗唔肯俾億二
就應該一早轉plan
但就sancho呢單deal黎講 如果報導係真
就格狗一定最大責任

唔係咁容易有個差唔多既人架

木狗一炒成村人排隊見佢份工啦

屎樹根上水未

要走一定係蘇走先 都唔洗問
球迷支持有閪用咩 之後先到木

咁又唔同既，起碼格狗對個會既管理真係唔多插手

唔肯俾億二 咪即係插手

其實我最想係成個教練團隊集體辭職，咁好易逼到木狗死

送咗中做體檢

錫住部提款機嚟用

如果係中共就打爛嚟拎錢

似evra都要求唔高，話晒都爭過世一

蘇自己辭職好過啦

呢d都係得木狗講，同埋佢唔肯比都叫預算限制，好多球會都有既，反而之後成個處理咁差係木狗責任wo

而家就好似江澤民個期咁囉

經歷過費蛇年代既人 唔明白以前啲人好高質
要求唔高 但去到費查級數已經好難

至少有heart 踢

啲媒體仲要分開木格搏同情黎呃球迷， 食屎啦曼聯。

咪就係 續約續到成堆高薪冗員
唔通又係格狗要求咩

呃到班英國佬
呃唔到我地既 一睇就知咩事

搵番個識波嘅搞都唔代表搞唔掂盤數
只係可能重建嗰part要耐dd 球迷耐性要再多d咁

我覺得只要有水cap
格狗根本好多野都未必會理
但木狗好明顯就拎唔到個平衡 因為本身垃撚圾

佢都未閪到利維咁我就頂得順，反而執行個條友真係玩爛成盤野

係呀，唔通rb又無錢賺咩，你搵蘭歷克搞都得架

反正你商業開發已經做哂係到，接個個都少好多人諗添

唔識搞波咪請Dof
自己咪專心搵錢 肯咁樣做
依到一半都收貨

格狗出名吸血 吸撚左成億 又唔肯科水
我就真係頂唔順啦

有心踢嚟計
般奴vdb就係good deal
卡雲尼應該都有心踢
希望佢唔似山狗咁樣好快就冇心踢

辛祖本人更認為他的價值被曼聯低估。即便曼聯送上滿足多蒙特的報價，他也會質疑曼聯的動作為何來得這樣遲。
辛袓話撚尻我？ 唔黎lu

我諗格狗未撚衰到同Ashley 睇齊掛
但狃狗今年都洗得多錢啦

泥狗重未有相

如果真係格狗覺得1.2億唔值
1月點urged木狗都無用
多仔1月更加唔會減價 下個夏季轉會分分鐘仲貴
屌你老格

但係咁計，而家洗左好多冤枉錢係on9地方

續鍾斯落河，strong hold羅美路

仲有埋高薪續約同山狗事件

呢堆搞好d已經多好多錢洗啦

之前好似有幅圖講 格狗吸血全英超第一

教練要右翼位
就偏偏唔買 唔支持蘇狗咪炒
留喺度做乜

- 3個一隊收購都有合格分數, VDB 有好表現加持, 特別高分
- 2個幼幼翼都幾低分下, 估唔到平個個仲低分過30M 個個
- 離隊全部都幾高分
- 清到山狗最令人滿意, Median 係10分
- 賣史摩寧相對controversial, Median 7分, 但俾10分同5分都唔少

- 所有Transfer 拉average 都有6.27分, 但Overall 只係得2.85分, 我估原因不外乎係下面幾個:
1) 買唔到即食右翼, 中堅, 防中等
2) 清唔哂垃圾
3) 太遲買人

- 既然轉會窗得2.85分, 有6成巴打對未來悲觀咗都好正常
- 冇變個D可能本身已經冇期望

精選對木狗格狗的話:
- 碌鳩切俾點球佬
- 祝佢屎眼日日食譚仔特特多麻

拎左£70m
一蚊都未比過

樓主不如改名叫 大佬鍾樹根👹
自己support既球員名都錯2次

艾殊利係紐到點吸都吸唔到咁多啦，個搵錢能力差咁遠

係呀，根本武肺影響係頂得住
格狗只要嘔返少少出黎
就夠買辛祖啦

木狗處理廢就人所共知啦
但終極boss我都係覺得係格狗
就算炒木狗 格狗咪又係搵番個差唔多嘅人黎接
等佢地繼續吸血

btw 山狗事件 摩狗先係最大問題喎
係佢死話要山狗

少一年約點樣仲貴呀

預計會多D人爭

唔通份貴野摩狗開咩

你整到條友比佢用，佢理得你幾多錢人工

格狗吸血咁勁d高薪續約又唔會係佢地諗

咁d冤枉錢問題好明顯係木狗到

因為佢份約新簽無耐，少一年無乜分別，反正唔係最後一兩年

唯一向好方向諗 大部分想清既下年都完約
唔該你格狗木狗係慳就慳到盡....唔撚好又on99走去續多幾年

jones 最後兩年買斷佢算啦
dean 接到班 ddg睇下會唔會有人肯食咁貴人工
pogba 就如果仲係咁既表現,續約又煩的話trigger埋果一年搵人接左佢

清得8899,到時下手邊個教都是但啦

馬迪原來續到2023
而家已經慢到咩咁, 到時重走唔走得郁

個終極boss 好厚血
油王有錢都唔想俾咁多啦
有生之年都唔知睇唔睇到換班主

今年續grant已經R頭啦
買左bishop 重要留佢

佢8月5號之前未廷長多一年約多仔都係開1.2億
咁下年佢都係2年約 多仔可能都係開返1.2億
同埋下年潛在買家 都唔止得我地一隊啦

推老闆祭旗咁癲
但係就算真係格狗唔肯俾
木狗都係搵唔到plan b
真係想當曼迷on9

淨係講山狗嘅話
如果摩狗死要 咁都焗俾架喎
一陣唔俾 又話唔買俾佢

其他野就梗係木狗責任
但山狗同fred呢兩單就點都關摩狗事架啦

就咁睇痢狗今個window 買人
都知應該搵緊sane salah接班人

第10

今季排名第10都未必有

投左無變 因為就算買左都係咁閪 領隊戰術 高層弱智

Sob 真係慘

兩個一齊死全家唔好煩

咁慘咁今年早d返挪威過聖誕

當皇真係買包皮..
到時psg 走去猁買人走 猁實搵辛祖頂
都唔計車狗 油王又可以爭 是但放走一兩件+錢就換到.人地同班車都frd

呢個月尾都走得啦

唔睇啦 求鳩其咪算 反正都係輸 用返今年買嘅幼幼咪算

個表未必準，卡數尋日仲有簽人

咁返去過萬聖節

熱刺場波分析有冇

屌佢老母又話傾好哂個人條件既

想交惡咩大佬

你覺得sob 會過到psg rb 車 阿妓 呢幾關咩

咪信啦全世界都話人工冇問題 得佢講呢啲

是旦啦 由一開始都唔想買 製造下話題等你班友仔睇新聞日日都有曼聯個名之嘛

呢啲都好信

1038 #290

感謝 估唔到龜仲俾比sob低分

木撚放風自保？信佢老母

卡雲尼黎左正選11人會唔會變? 收起綠木換推福頭打右?

福係唔會打右

包皮
辛祖
完美接班

木狗: 要我完約放人你都on9緊係同佢地續返3年賺返啲轉會費

Grant 係當埋門將教練咁用
Bishop 係U隊傷哂無龍先買

辛祖成單deal簡單黎講就係
多狗一開始肯賣，仲主動打俾曼聯話俾木狗佢地知要幾多轉會費同deadline係幾時 (10/8)
曼聯一方就覺得呢個只係多狗談判策略，無理到，仲用中介人去傾
同埋
曼聯再次被告知無得講價，但佢地再一次認為多狗只係做樣
過左10／8，辛祖被多狗通知單deal is off, 但辛祖都認為曼聯會肯報多狗要的價
辛祖就一直都open for a move，但從來都無強硬咁要求要走
所有話辛祖罷訓同單deal 好close 的消息都係media 吹出黎，從來曼聯都係俾唔到多狗想要的價。
仲有一間西甲同英超球會mon住辛祖，多狗認為下年佢地會出手，可以賣到更高價

好樂觀

弱隊出鋼門

我地拎住3個國家隊龍門

多仔季尾先自爆
1月呢段時間通常同拜仁追得好近
點會放主力走

唔識波可能以為一場波可以出3個龍

格狗 : 好貴呀 1.2億

d 賽後球員評分 遲d 會唔會加多個 season average
或者 moving average

容易d睇邊d球員持續地西

BB呀
曼連有3個國家隊龍門呀
佢地一齊守龍一定好勁架 係咪姐?

Telles好靚仔

山狗median係10?

呢到都好多人話貴架
下年邊有球會夠錢買呀？
皇馬要買都買包皮啦？
咁貴邊有球會要佢呀？

講左幾個月都有人咁講

賣得走已經要還神=10分

pr文黎既
木狗比錢人洗白

點會冇人買佢又係新星又係多蒙特，大佬唔係係豪門喎，係多蒙特點會唔走

So9 慘咩啊慘
佢自己都唔係無辜架

loop左成個夏天啦，仲有成班人話佢廢添

依加武肺襯其他球會無乜水先輪到你曼聯可以出手
木狗格狗攬撚住啲錢降班啦

唔支持個領隊咪炒
教練想買既人又唔買
咁點解唔炒？

你今天當我telles~一瞬便來到的我

ching好清楚，你一定係喺曼聯入面做

中介人係多仔搵

都幾勁架, 三場英超加埋俾人入十鳩幾球

RVP

巴西關楚耀

影響綠木發展

so 9 同人 講咗啲乜嘢呀

1月so9都可能俾人炒左啦
講黎都無意思

已經unfollow晒所有曼聯既social media 今年所有周邊產品都唔會買 木狗你落地獄啦

猁鈀都會買啦。如果今年猁四大雞胸，我覺得高層會比錢買喎

所以簽個細d既等綠木影響返佢發展

而家仲覺得有得救既就係覺得換教練就解決到問題
覺得悲覲冇得救既就係覺得換完教練都救唔到

英超似車狗，之前都傳過車狗想買

Ole無嘢叻 最叻係識講嘢

後者
換咗三次仲未夠咩

FantastiK boy
Come this fantastiK Club

蘇蛇得把口有d用 vdb又係咁樣俾佢昆左

Vdb俾佢呃撚左啦

氹完vdb再氹卡雲尼

不如佢負責傾轉會仲撚好

卡雲尼

賣到沙拿 文尼咪會買
猁從來交易都係一換一

買少兩個不知名幻幻
轟億2落sancho到
支出可能仲少過鏝

你見好多人仲係咁諗

有記者爆料話係曼聯搵

換過隊波捧就乜問題都解決哂

好多人仲j個兩件u18添

Facundo Pellistri is part of Solskjær’s first-team plans. [Guardian]
笑死

之前仲會諗下教練問題
但換咁多次
班友都係唔撚郁企定定踢
就知隊波無得救

我買左一百蚊拖肥冠軍，算唔算轉左？

解決唔到問題當日又換摩佬？

睇今年個出手就知其實格狗根本唔批比錢

距離下場波仲有十日
唔該班大帝加操啦

So9:我地會打psg
Cavani: Shut up and take my contract

你應該做得盡d 呢個post都唔好入

根本唔係覺得換完有得救
教練還教練，管理層還管理層
防線爆炸，堅持用麥狗帶波就係so9問題
如果因為格狗木狗問題大D，so9教得差就無事
咁佢份工都幾好做，俾著係我都會專心刷老闆鞋算數
都唔需要用D咩同球迷交待

唔同風格既領隊都試過晒
係差未試埋d 後生少帥 新派玩戰術果種

但到時叫唔叫得郁班大帝run 戰術,同木狗格狗會唔會買d適合既人比佢run 就

右翼黎架？

Pellistri 直入一隊？

好教練唔會想過嚟Under木狗

Cavani究竟有冇去過卡靈頓
到而家仲未有波衫相睇

應該仲喺巴黎

應該重未傾掂肖像權

史波咁就十年
希望佢喺羅馬踢到風生水起

打完第一場找卡數，就開始同ole 倒數

講真, 我知係管理層有問題, 但領隊絕對唔係冇問題, 解決左一樣先啦

都尾聲
冇呢隻小丑龜
都唔知屎波好 伊雲斯愛曼 宗師小丑得嚟起碼有火

其實教練團都好大問題.....

傑斯
千其唔好肥普

想當年摩9未死前
就係靠山狗幫佢反cup紐卡素 回一回血
今次會唔會到卡雲尼幫so 9

呢三個都有火有激情

真 攻唔入肉 後防又紙板

睇你點睇
覺得因為個個都一樣，咁所以就唔反so，都合理
不過反so只係一個原因，就係so9教pat屎出黎

如果要瞻前顧後先反
咁唔驚格狗降班先放手，果時已經無大水喉想買曼聯
唔通因為咁就唔反格狗咩
邊驚得咁多
做球迷呢刻要反就反啦

同埋要換 個教練班底都要換
卡域克 費蘭 麥堅都唔知教咩
防守條線街場都不如

係 教練團仲大鑊

俾人左路放題啦
隻小丑龜打左中堅

之後連續幾場係mata 馬仔呢班佢棄將吊住佢條命。

屌你老母成隊人都要人解放 幾時申請踢22個 正選+解放佢嗰個

有無ching打fifa 21 pro club升點

教練班底老實講嚴重唔夠班, 啲戰術同訓練好似完全跟唔上現代足球

解放解放 真係好撚on9

買完十一把鎖又買十一條鎖匙 都唔知做乜撚

幾時解放埋木狗

棒球咩 成隊人都係投手要揾個捕手解放

所有有公信力嘅記者都話有 依啲聽下算喇

Btw要負皮個topic

T13? 當格蘭死

咁正選應該telles定shaw?

是但啦
sancho已經過左去，唔重要

之前又話個麥堅拿教進攻好勁, 升佢上黎, 個撚樣升左上黎之後, 進攻係每況越下

真係唔知教練團係木狗話事定格狗話事定Sob話事

352why not both

個po開得咁搞笑嘅

摩狗 都俾佢搞死

依家352 係最fit ，433 左右翼真係太垃圾又估中，垃圾福又成日思考人生，一係踢41212 。

McKenna 快撚d 死

洗唔洗請個領隊解鎖下蘇狗

41212對中堅 中場果個2要求大
搞唔掂
打352 塞死啲位算

福頭停頓戰術 麥龜派路戰術 兩閘放題戰術 麥龜間諜戰術 人地攻得幾舒服呀

我曼係解放軍

352打翻起防守信心先
80m唔好再做複雜野啦

件7號都冇埋，Sancho仲點會嚟

岩, 除跳舞盡力之外都係無所事事

木狗：辛祖冬季一定黎

條撚屌教u隊進攻咪好似好勁囉
一隊正式比賽見晒底

U隊都係屈個人能力多

今年頭四

有麥龜條傻閪打咩陣都唔掂啦

OFFICIAL: Watford and Danny Welbeck have agreed to the termination of his contract at the club. He is now a free agent. (Source: @WatfordFC)
黑碧

唔好番。番嚟送sob一程

352 shaw是解鎖麥佳亞之匙

唔係覺得有得救又嘈要換
係冇得救既 換左即係換另一個靶俾你屌黎爽下
係咪有啲新鮮感

wilshere同西咸解約，禾確特返修咸頓，上一代啲英人

黑碧返黎再夾DDG JONES

西咸隻菲臘比安達臣好似借去波圖
借來打右翼一季頂住先啦傻閪木

收木一定要 錫住用又好 後備殺手又好

笑到仆街
傻福咁撚廢 解放左會點

Dean

BW B仔 白lin Telles

McTom Fred

Bruno

Mata 福

卡

呢隊應該最熱血同有鬥心，贏唔贏到另計

白lin 熱血 無vdb 份

踢成咁都仲出飛機文

係wo屌唔就得咗

記

屌人方面係

有咗關楚耀左邊係咪終於有靚傳中,不過中間一樣無人接應

有無人黎可以解放木狗

卡叔

卡雲尼

隊鳩埋普巴上前面咪有囉，下下要佢逗又話佢無波入

普巴高姐
唔覺頂波掂

普巴 般奴 VDB個個都要打攻中先勁，點搞

等睇辛祖變卻奧斯咁再一次錯過世界級球員

Rojo sub lindelof ，Jones sub bailly，Lin sub Rashford

仲要英撚，一陣比猁買埋

真, 普巴入zip 頂波好過vdb 啦
3個人爭一個攻中位

Rojo...唔講都唔記得佢仲係度...

WTF?? POGBA入ZIP頂波好勁喎

做球迷都要顧慮咁多?
格狗木狗已經唔理球迷感受
做球迷都要抑壓自己感受?
想反咪反，想迷咪迷
so9都讚係good people running the club
由管理層至教練團，無一個係無辜

另外係樓上已經解釋過，反so原因只有一個，就係覺得佢同教練團教到一pat屎咁
無咁多瞻前顧後
我唔係未來人，我唔知下個係更好定更差

其實卡叔係咪confirm咗7號？

VDB算數啦，佢勢弱言輕
不過之前有人講話，普巴自己好似話想逗後多D?
bruno做返8號囉，唔好再放咁多risky pass

佢打8號可能仲risky，佢一漏就得返中堅，我地對中堅咩料你知嫁啦

呢家普巴逗後都唔好得去邊
真係唔識用

解決會唔會好啲？

結論係蘇狗on9
買完同一個位又唔識配合

雇傭兵幾錢

對下遊都352啦
雖然我哋都係下遊

Ole買般奴係真心諗住會無左普巴
結果

重點係bruno唔好蝦
之前bruno好似連換出都唔高興，最後so9無換佢

咁你講到自己咁單細胞為出氣而出氣既我都冇咩好講
仲覺得教練還教練 管理層還管理層
換咩人你會順氣d 驚到時佢唔掂變你要抑壓

藍絲都覺得黃絲係單細胞生物，為左出氣係到大肆破壞
no offence
只不過你講到單細胞生物，我用返我聽過既例子解釋下
so9自己都講得出good people running our club
唔覺佢值得球迷維護佢

其實代入返去諗 利都係隻閂壓上啫 跟本現今球隊兩閂最小要有一個識壓上 都係講事實啫

普巴個位都可以後上入攝架

不過要個人出返禁區外幫個位姐

般奴都唔會頂波咪到時咁樣補一補位

都唔係現今足球，細孖同前鋒華已經咁

普巴依家個位應該係費查最fit

4424 最o岩踢

如果計埋肥梳其實仍然仲有八個中堅，佢同洛荷輪流打左中堅，巴西仔同金毛負責LWB，同埋以今季幾場波後防嗰啲失位情況繼續四人防線一定冇運行，一定要轉352啦！

把鎖本身有問題就應該拎去整
整唔返就換咗把鎖
夾硬拎條百合匙嚟開都只係治標唔治本

我都想呀 拎左十三次英超都係4424

仲有馬細佬打咗咁多年都係向前插 不嬲閘都要前插

但個環境太差
換咩匙都好快生銹

反正就係要人插啦
錫菲聯用埋中堅輪住插都仲得啊

蘇斯克查夠有講過佢明白同理解曼迷對轉會同管理既沮喪
咁唔通你又好似藍絲咁只睇一邊既quote就講佢值唔值得球迷支持咩
而且我講緊既已經唔係講緊單一教練既問題
同一問題出現係三個教練身上
有戰術大師有贏盡錦標既名帥
唔好同我講分開高層同教練計
我未見過有球會冇正常既高層係成功到
但我見過唔少資質中下教練係高層保護下反而成功
場上既表現唔關高層事? team building本身就應該係高層責任

曼聯轉邊都要十幾廿腳 何來有空位比telles出波

有人出黎講一句good people running our government
又話佢明白市民爭取5大訴求
你睇下佢俾唔俾人屌死

摩佬，v92有往績，我唔知咁樣代唔代表佢地教所有球隊都會成功
定係想幫埋莫屎平反
我唔知其他球會高層有幾正常，FSG係唔係香D既屎
不過如果木狗影響到so9堅持麥狗從後build up
咁成間球員執柒左去算，連從後場build up都係高層話事

所以足球界最幸運既人一個係卓普莫亭 一個係sob
教成點都無責任

贏到冠軍又有咩所謂

總之咪撚旨意佢幫撚到我地做防守，最好隊鳩埋佢上去打前鋒

又咬

大佬寧

team building關高層事最多咪買人
連set form都要高層黎既話
點解仲有施蒙尼既442
哥狗既235
韋達既中堅插上

單講買人嗰part 已經比其他球會落後好多
教練要買人 就遞紙上去比Sporting director
然後Sporting director再同班球探傾
覺得嗰位球員好適合隊波戰術發展先會開始bid
曼城有集All or nothing講買Mahrez就係咁

獌就係教練睇中邊個 就交比木狗
中間Skip左好多過程

— Dean —

B仔 — 80m — Shaw

AWB — Matic (McT)— Telles
Bruno (M8) — VDB (P6)

Cavani (G11) — M9 (R10)

即係好教練係第二度會成功
黎到曼就會廢武功 仲要係連住出現
咁樣你覺得會係偶然性?

如果你要類比既利記 FSG係owner
佢地個Michael Edwards有幾厲害你又知唔知
你睇佢地個買人賣人同team building唔係你覺得得高普功勞啊?
當日高普好想要brandt 最後買唔到
Edwards搵左salah去滿足高普要既翼鋒條件
今日ole想要sancho 木狗搵左個咩人俾佢? 搵兩件u18返黎

你唔係天真到球場既野同高層冇關啊?
拎拜仁做例 路明尼加同漢尼斯要求羅拔高華一定要踢4後衛
羅拔高華由教波開始都係3後衛
最後俾人炒係邊個?

應該話 福本來就係一件垃圾
解唔解放，佢都係一件垃圾

too long can’t read

福踢波都唔會望有無隊友OVERLAP既(馬仔打左都係咁)
一係自己衝落底,一係推大位鳩射

木狗最抵屌第一樣可能就係買人廢
第二就係唔請sporting director
陣間屌埋傑長老介紹又買 畢長老介紹又買 科蘭介紹又買
沙哥又介紹埋vdb過黎

但係場上戰術真係so責任大過乜

摩佬 v92係咪大家心目中既好教練，我唔敢講
大家都知DOF scout team係買人方面會影響到球隊結構

咁係咪影響到麥狗帶波上中場做派路?
影響到防線連企位都唔識?
影響到兩閘收入，中場唔fit補唔切位，仍然堅持兩閘收入

下

上

team building關高層事最多咪買人

are you sure?
咁我問你下體點解搵施蒙尼
係因為佢地而家個DOF Barta同施蒙尼既戰術理念一樣先搵佢
唔係既點解要去阿甲搵施蒙尼教?

用哥狗做例子
就係由哥狗開始 巴高層對每任教練都要複製佢既tiki taka
咁又叫team building關高層事最多咪買人?
就算最近既例子哈辛赫圖都要修咸頓由u11開始跟佢種踢法

team building遠遠超過只係買賣人

中

依家反福反到話佢本身就係一件垃圾

All or nothing 熱狗 魔佬都係自己俾人叫光頭佬買

光頭佬係老闆
木狗只係格狗隻棋

左

咁睇黎一開始木就搵錯sob

呢個陣算係最理想

新黑b個ig睇黎接ig佬班

辛祖點都會返英超架啦
下年唔返再下下年都會返
不過到時唔撚會輪到我曼買

我睇完dean就知冇機會

有好咪唔使

右

你想隊波永遠都係行熱狗無冠軍條路
繼續咁樣咪得

如果352真係變常規陣
咁曼應該真係想做好防守迫對手做主攻壓哂上前先搵空位攻
反正俾曼做主攻都唔識攻

我冇話ole係完美喎
我由一開始已經講緊係換教練係救唔到
係你講唔係覺得換完有得救
咁我咪問你換下一任既時候 隊波又發現一樣既問題咁點
再屌佢又炒佢?
呢個假設係有跡可尋 唔係我空想

Levi都係佔少少

木狗係搵錯摩狗
佢由v92去開始建立一套傳控體系係件好事
佢最撚錯就係佢唔單止冇搵個有相似理念既人去繼承v92
佢搵個完全對立又衝立既摩狗返黎
將v92建立既體系一次推翻晒

用馬迪, 麥湯打3中堅都好過搵呢隻英甲料麥閪亞

其實我既問題已經指出左，例如麥狗，防守企位，福頭
因為我唔覺得呢個係所有領隊都會發生既問題

我從來無提過team building
買唔岩人既問題
呢d係你一直講

同埋隊波真係需要成個架構大執
邊有可能咁多任領隊
啲人嚟親曼聯係退步多過進步
我諗起之前有個曼手足提起過山齊士第一次嚟訓練想走嗰件事
其實我都好好奇想知道 究竟係乜嘢令到佢想即刻走
佢哋個訓練好撚奇怪或者係好落後？
因為你問我我又唔覺得班人係懶
但佢哋上到場上又真係唔係點郁
同埋好似唔識踢波咁
好多基本野都做得好差
先唔好講走位 我覺得連掉界外球都搞唔掂
每次開好似都冇方向 為掉而掉出去
淨係講界外球呢樣野 羊之前喺度都唔識掉
但佢去到國際米蘭又好似正常返
咁呢啲應該唔關意甲水平低過英超事
同埋好多球員真係出咗去好似翻生咁
當然 有啲出咗去係打啲次級啲嘅聯賽
但意識呢樣嘢係唔關你聯賽水平事
出到去意識又OK喎
教練團隊其實真係要帶換過晒
跟住你隊醫 訓練 個班同設備都要upgrade

就係因為木狗唔識足球 條友又唔放權 咩都自己攬曬上身 自己做曬隊波發展嘅決定 見人地攞到冠軍就請 冇遠見 冇計畫 仲要請完又唔係全力支持 成績一dup就炒 炒完請嗰另一個 瘋狂loop

今季仲買波衫既
同送錢比格狗木狗洗冇分別
又唔係靚

同埋我見佢而家嗰啲操作
好似想學車仔
周街買啲wonderkids
啱使就自己使
或者放比人賺錢
但人哋啲財技真係高明過你ibanker好多

要建立一套屬於曼聯既戰術要一段時間嘛
但同adidas張contract要曼聯唔可以多過兩季無歐聯資格
應該呢個先係原因點解會突然搵摩佬來教
就係要短時間入返歐聯

你講呢d 係佢既戰術盲點
每個教練都有盲點
我講緊係大方向
你就針住ole 戰術缺陷出黎講
只係個大方向既一小部份

垃圾就未到，
但佢頂多darren bent迪科果個level
如果你想衝冠，冇可能用佢做正選

Darren Bent?
Defoe?

咁用邊個

呢條垃圾80m再做埋隊長真係奇蹟黎

買人嗰Part Av真係做得好
上年買Guilbert Wesley Drinkwater完全唔夠班
今季就即刻買Watkins Cash Barkley
我哋連右翼問題都未解決到

前十都成問題

點解仲覺得教練問題唔係嚴重???
戰術有問題 唔係教練問題?
D人唔走位?
左右閘收窄?
無態堅持出?
4強唔用羅美路?
教練團有問題 主教練都唔覺唔改 唔係教練問題???

Lingard

算啦反福係咁
上個月有反福話佢頂盡卡法利雲
結果人地大爆發

為咗踩福，吹到佢得戴倫賓特level
盲反黎講，呢隻都算西利

係我呀

迷福屌我拎佢到卡華利雲比呀嘛，話卡華利雲廢呀嘛

無人話過教練問題唔嚴重
但搞成隊波今時今日咁 木狗格狗係孭最大責任嗰個
每個教練每套戰術都有佢不足之處
但人哋會買嗰套戰術需要既人

蘇狗好想要隻右翼 木狗嫌貴唔買Sancho無問題
但唔係一隻右翼到第二季都係無人

大爆發？唔計12碼聯賽得11球咋

佢仲要係著重final product嘅球員
佢啲中場互傳互動pass and move，迫搶不嬲好差

高層領隊都有問題啦
有咩好嘈
高層就唔肯出錢
又唔肯搵個director of football頂木狗
無明確發展目標方向(買人/戰術)
領隊問題都講到厭
換咁多個領隊教 d球員都係唔肯走多步或者唔識走位咁
蘇狗就長期睇mon 唔落場提點下

真 英超咁易踢都入左44球 都幾垃圾

大把教練要睇送食飯啦
例如,安76有邊次唔係執人手尾黎教

教練係要令到一個人弱點縮細強處放大
例如,干地點樣用盧卡古

而家OLE 有D咩可取之處
管理層有問題,但佢都有問題

明明蘇b一黎時啲前鋒好生猛

曼聯係咪冇諗住追究馬張紅牌 唔博打甩都要拉美狗一齊拎紅啦屌

應該打唔甩啦 但點都要同隻林美狗攬炒

車狗個西女人都識波過木狗

安76今季咪買左三隻中場 一隻CB去踢佢心目中套Form
干地係點名話買LKK 唔係執手尾

如果蘇狗套Form係要一隻右翼run佢既戰術咪買
到最後都係踢到進攻塞車咁 佢比人炒都心甘情願

而家開到聲 高層就偏偏唔買Rw
咁樣即係玩鳩佢 唔支持點解唔肯炒佢呢？

高層其實好難換，

木狗係幫格拉沙收購曼聯嘅功臣，皇親國戚。

而且格拉沙care 嘅根本唔係成績，係業績

除非賣盤啦，如果唔係唔會有希望，永遠都係呢幾年咁loop. 大家有生之年都唔會見到曼聯重光

真 買咁多人應該識team building
識跟教練理念買人
識教戰術

咁干地點解要走

冇成績又點有業績 都唔知佢地係咪用屎忽諗野

升上董事局訓覺囉，唔洗做咪仲好，懶過閪

安76買三隻中埸前 愛記已經上緊力
皇馬果陣佢都無權力買咩人
我講緊干地用LKK 可以將佢弱點縮細強處放大
呢個咪教練功力囉 唔係講緊執唔執手尾既野
如果佢要右翼打佢既戰術 而家都有D右翼
點解D右翼會至中???係球員問題定係佢指令問題?再唔係D球員唔聽指令
仲可以打正選/再上埸???

件龍門想買 想印dean

我諗無人覺得教練教得好

其實曼聯由費sir 退休之前個幾年，即係格狗入主開始已經有問題

最慘嘅一環係成個球會都落後過人，由球會架構，建隊方針，領袖知識，訓練設施，教練能力等等，全部都落後咗，一來不進則退，二來格狗木狗法狗根本唔識足球，加上後費sir請咗4個主教練，椰子落後到叫人跑山練氣，v92正宗自痕廢老荷蘭叻，摩狗又係成個廢中咁，sob 淨係識扮費sir ，連個助教都係舊費sir 部下，下面班細嘅就無經驗難當大任，教練同球員都青黃不接

睇清楚啲啦大爆發講緊卡法利雲呀

木狗就係厲害在冇成績有業績

而家都無右翼
James連向前推波都成問題
蘇狗咪知道佢要既係一隻Wing Playmaker打佢戰術既右翼
綠木根本係一個替工 將來係中鋒人選唔係右翼

上季出左報告話商業開發差唔多盡左啦

姐係佢既作用已經用盡

佢比福試緊做呢d野，不過做唔到都無計架

Cavani馬仔打防反？

歐聯真係好緊要，有同無最少差億幾兩億

無成績既底線其實都係要前4

真 福狗咁踢又係玩鳩佢
全世界都知獌無RW 蘇狗黎之前RW已經無人
買完都係咁撚樣踢 炒鳩佢係理所當然

而家人又無買 個位又繼續搵綠木打替工

而家照咁睇，佢應該會試馬做呢d野，放返綠木中間同卡雲尼輪換

諗起都躁

馬打唔到右

馬左福右

福右試過都係唔work

奧燒

無一個work架，放個人去企咋嘛

有人work洗撚買咩

唔知點解凝住右福有野睇
扭過ake助攻普巴 對車傳中普巴 對錫菲聯傳中地波馬仔

真 第一季升上一隊18場入8球真係幾垃圾

其他教練只會唸將來又係咩位需要增兵
而知道木狗第二季就會玩鳩佢

就邊個想黎

利申: 針對管理層 唔係代表支持蘇狗套form無問題

般奴右翼我覺得可以試下
有Cavani Telles Bruno啲傳中
比普巴 VDB後上應該幾有睇頭

原來ddg係識叫

shaw 同awb 近幾場都瘋狂收入中間
應該係so9落order

學United Stand 下場打3412/3421

3中堅鞏固後防先 Telles 放心上前助攻

DDG
Bailly Maguire Shaw
AWB Mctom Fred Telles
VDB Bruno
Cavani

其實木狗個諗法好簡單，就係我比唔足你，你先會出力

好似香港d閪老闆咁，你要100，我比80你都搞得掂先證明你有料有做野架嘛，我下下比100洗撚搵你呀

跟住80得左就，不如下次試70呀，諗諗佢

係你地成日話佢啞

唔會
等如冰一樣廢 龜一樣係小丑

打過右唔work啦 可以試多幾次 但繼續唔work機會大

最緊要後面有個守比梳勁既awb幫佢執屎
唔使番去幫守可以自己搞掂

Shaw打中堅真係唔想期待

今年先識叫 跟Dean Hen學野

好撚慘毒撚大叫無人理

打過幾場又ok wor

佢企左同企右都係一撚樣剩係打反擊點
你幾何見佢踢左會傳中

人唔笑狗都吠

反正冇右翼 後防又唔穩 不如轉陣

可以睇下呢個twitter acc
佢唔會長篇大輪
逐個位分析錯誤

曼聯不嬲唔落底

轉個唔需要右翼既領隊

上季 個個都好勁
今季一出季咩狀態大家有眼睇

11打11既時候已經好有問題

其實叫下叫下就有人理
除非你9叫 建立左個勢就無人敢唔聽

其實佢對住熱刺都表現咗1, 2次爆底嘅能力
不過要長時間踢就需要勁嘅教練團指導下

好撚慘

所以咪叫擺三中堅稳住後防先囉

咁今次shaw係俾麥狗叫走左
佢走之前無shoulder check

上面冰狗講果兩次傳中係咩黎

殘體字

串得起

得ddg 係ok fit

唔睇唔知咁多大陸仔

其實兩個位都要人

件 18歲幻幻 掉去U23試下腳先啦

佢連烏圭聯賽都唔突出 一黎就一隊根本無可能

岩啊，無朗拿度 咁撚勁既 都係一件垃圾

得一年約借唔借好？

因為左中場無趕返嚟補位
佢有講源於我地pressing做錯晒

士氣極差，個個個樣都好似死老豆咁

借啦

分分鐘就係依兩件夾埋€30m
唔去match多仔個€120m

唔借啦，唔通真係指意晒 18歲幻幻咩

大碌 莊仔都借走晒 留lin多一季一齊降班都好既

轉會完左，點借

俾人攻到散哂 慌哂

個場得ddg 有火
搵隻無腦波牛做隊長
亂咁指揮
Shaw 聽龜講補位都冇計

紅咗個都仲擺兩個喺前面等波
普巴上前少少press都已經唔太夠人守

so9敢福馬普全部都唔出咩

真心無咩可能 咁樣更衣室應該好快又兵變

福馬好難完全唔用，翼位始終唔夠人

為咗隊波為咗麥龜
真係要轉隊長幫佢減下壓

三中堅的左中堅
差好遠喎

咪係，三中堅同雙中堅根本唔同踢法，
shaw無可能踢到雙中堅

馬9都叫有啲表現
另外兩件就嚟追得上廢lin

得一年約借? 即係送比你?

用小米就咪撚開post啦

換完隊長起碼都要雪佢幾場

Lin：你哋真係咁憎我

以家先知卡雲尼鍾意跳芭蕾舞

係

洗左咁多錢係後防, 條防線都係咁撚廢

Liverpool and Bayern Munich are now seen as likelier destinations for Borussia Dortmund’s Jadon Sancho next summer after Manchester United's failure to secure his signing, according to figures close to the England forward [ @MiguelDelaney］

猁就算喇

Porto are interested in taking Jesse Lingard on a season long loan. The transfer window in Portugal is still open [@RobDawsonESPN]

拜都無可能

首先要守得住

快啦

果球真係俾龜老點

Merci merci

拜只會等免簽

睇完2個新幻幻嘅球皇片 ，2個都普通到不得了

今季攞到個歐霸資格都可能超額完成任務

多真係對下年放到120m以上好有信心

今年柒足全季，無前十
木狗下年一定畀足

麥佳亞真係應該坐下後備先啦， 佢上季季尾已經好似話有傷扎住踢， 休季又爆單咁既嘢點集中到， 發撚哂波瘟。

同埋我覺得佢同木兩單場外醜聞都幾影響軍心， 曼狗咁撚大細超， 以前普巴比啲傳媒鳩up 就屌到人冚家剷， 加陣呢兩個斷正好似當無事咁， 點服眾

英撚有分加
聞笑氣叫雞 打正選
打黑警 正選
鳩咁多場都唔落去坐下
由得班波自由發揮

點解算？佢地同車狗點都大機會過垃圾曼

evra 真係講得好岩 成日話要搵人返黎拍 mcguire, 點解唔直接 bench mcguire 咪唔洗諗

個add-on好似木狗當日報價bruno嗰d咁濕鳩

條友串錯字啦
明明係Chirs

成億喎

南閘都係

個球會寧願為咗15m 連一個可能目前陣中最有信心既中堅史摩寧都賣，蘇b 你未扮死狗用返佢囉， 隊波真係冇人用啦ma....屌佢得個3個常規中堅要踢幾條戰線， 仲要有信心危機既， 你乜撚嘢事呀曼聯

所以右翼係當無買個心就岩
P字到果個黎到踢U23先啦，根本未夠班係一隊

佢地又唔係出唔起錢

軌呢幾年淨支出好少架咋拜真係唔知咩料 痢就算鳩數啦

講真 睇屎波個時都冇咁撚燥 80m 踢撚到咁
呢一刻屎波一定勁撚過80m
成撚日話用波用波 80m 用波有幾勁呀
成撚日推個波上中場佔中

反普: 80m身價275k 週薪我expect 佢0轉會傳聞炒左甩佬經理人同踢到成個美斯咁

反DDG: 375k週薪我expect佢全季0失球 就算失左身位學林源三咁撐個門柱飛過去救

麥龜，Shaw，普巴一定要LAN

猁應該難d
車應該無乜需要 但要買就大把錢

呢到有啲人都係
係咁諗買咩人拍龜

我都唔撚知邊條撚屌開始中堅用波先 你話哥狗踢法就話姐 你係又用唔係又用真係on99 後場buildup跟本唔淨係中堅問題

so9 lan 先

一撚定係木

呢啲中共咁你死佢都未死

今年出得起錢就晨早買左Werner
猁唔賣沙拿文尼 唔會買辛祖

幾場波 就沒殺晒上季咁多場既穩定

E家仲講到廢撚過屎波

全部都lan 啦屌 高層 領隊 球員

高層買人廢

領隊又唔撚識雪9班大帝 屌你rojo 加 smalling 腳腳大腳清都無你而家都失6球咁多啦

球員keep住廢keep住正選 真係踢波果d mata vdb 就場場聯賽bench smalling又比你賣埋

而家隊波根本要雪冰龜妹

普巴個人無咩問題
唔識用先係問題

1819年軌蝕成億啊
就算ffp 2021 2122合一季計 今季大買完下季都要賣左人先買到人 成日覺得轉會淨支出=球會過到ffp
拜玩免簽就算鳩數啦
猁唔係唔得既 vvd80m都係咁簽啦 係睇佢班主科唔科水姐

麥佳亞帶住個波跳掣嗰啲壞習慣你作為領隊教練都唔撚改佢，有鳩得佢咁，仲有佢一黎做隊長。。。痴撚線既咩， 佢贏過啲乜撚嘢錦標， 佢踢過咩決賽呀。。。你要搵都搵馬迪做啦。 曼聯係閪撚到過份吹奉英狗然後引佢地自爆， 福係咁，麥佳係咁， 冇撚諗過低調啲減低佢地壓力，呃撚埋英國啲白痴仔課金比你囉

穩定？認真咩 上季有無睇足咁多場先

每隔一場實有d膠派下 只係未必球球都入到 所以你覺得失波少 穩定 仲要扮大佬分波果下燥 成日唔到位

其他領隊係將球員弱點縮到最小
我曼蘇狗係將球員弱點放到最大

仲信有Ffp over my dead body

上半季有態殺曬啲高波啲人咪覺得佢穩定
下半季到依家走去扮派路將佢自己弱點放大咪出哂事

借
等佢唔好留低荼毒啲幻幻

出rojo定宗師

鏝個ffp係黑材料入唔到姐
你估連續3年蝕錢唔會ban歐聯比錢就得咩

一陣佢留低踢到幾場好波就續幾年咁就大獲

英撚大晒

意假啲垃圾聯賽都J，咁計盧卡古係國米仲勁啦！幾時賣走馬屎眼？

無錯 重衰過以前合約戰士個期既羊

Lin荼毒咗福、Greenwood定bw？

妹係禁區頂過一個人再對住個龍既能力係好高
但係後場cool住個波運上前場明顥唔係佢長處

雖然未至於要佢lan
但坐返一兩場點都要啦

普巴 般奴 VDB 三個都係上上落落咁打先岩
最好菱形中場

都係嗰句，正選位置要有良性競爭
蘇B最大問題唔係無戰術
而家無為球隊製造良性競爭

Cavani 支點理論上點都比Martial 好, 係咪應該比佢打正選? 三箭頭可以點擺? Martial左 Rasford右?
Martial/James, Cavani/Greenwood, Rasford/Mata
Bruno/VDB
Pogba/Mctom, Matic/Fred
Telles/Shaw, Maguire/Rojo, Bailly/Lindelof, AWB/Mensah
DDG/Dean
Sub:Grant/Romero/Dalot/Williams/Jones/Mengi/Tuanzebe/Lingard/Garner/Ighalo
如果推福去右翼既話個陣容其實幾完整, 係差在球員心態同戰術點調整
大後備如果放得走羅美路+鐘斯咁就perfect

上半季麥湯 Fred明明踢得好
停賽之外一直唔出 雪到硬返曬
真係好唔公平

清新又係木狗差個少少唔肯放

馬仔停賽最好就試埋41212 橫掂都贏唔到俾我睇下你有心試有心改仲好

普般真係踢撚到殘廢都會係正選

Cavani
馬

般奴
普巴——-VDB
防中

是撚旦x4

所以我唔明呢度有人講shaw標出去係正確

開賽要搏前四我明白點解要勝利十一人
但而家無需要
正選要有能者居之

射得幾靚

踢得差就要俾換出嫁啦
當年前鋒華鐵膽正選個陣
對維拉失球12碼
結果費sir半場就換走

啱啱先追番今日啲news
屌你老母死木狗 功臣都唔俾走屌你老母臭閪

麥龜出佐去邊 Shaw 應該去小禁區補中堅位。

當晚完場Owen 係英超台已經用個大電視畫出黎

哂氣 根本亂哂果時

就係要呢d

有伯明翰個陣既感覺

Cavani 唔知踢到幾多場，幾個人輪流踢差唔多

岩岩p完果陣都覺得似

仲有福

j 死 我曼下年英冠見

練定球迷見面會個陣用姐

屌你老母以前畢拿廢極費sir都要得閒放下佢出嚟
就係想比d競爭d球員
話比佢哋知唔會有必然正選

依家正選踢得幾差都好 輪換嗰班交到功課都好
下場都係勝利11人
你叫d球員邊有心機踢
一班踢成點都有正選 另一班就點都後備

執唔執得番個波

過兩個月睇下借唔借到盧卡斯靴南迪斯黎頂半季左腳中堅好過啦

The €15m AS Roma paid to #mufc for Chris Smalling will be payable over four years. €5m in bonuses will be paid if Roma win the Champions League #mulive [@Fil_Biafora]

牙木好波到
15m分4年比，5m bonus係贏歐聯

呢度既粉絲會同你講
信曼聯高層，唔伏

跟住就有人會幫蘇狗拎數據出黎話咩其他球員出場時間都有幾多百分鐘

咁好撚心死木狗賣清新叫人分10年期俾喇

麥湯fred有得keep住出嗰排幾好，靠workrate搶中場。點知復賽之後冇正選變咗唔識踢波

Roma 2018都叫打過入歐聯四強

結果論
復賽後目標就係前四 只要做到
出咩人我無所謂

唔知今年目標係咩呢

前四囉
季尾無前四/打到十五輪落後前四十分就炒蘇狗
木狗劇本

唔好跌出第一版

一陣月尾輸曬psg rb 車啊 就炒了

雙殺psg/列斯聯

搵肥普準備兩年後又Loop一次重建

請到sporting director 未

肥普咪又係一樣 我都唔明肥普有咩特別
帶熱狗五年 一隻聯賽杯都執唔到
印象最深刻就係贏哥狗入四強
又係親契仔 Winks Lamela
後備都唔會換
18/19年一個都無買 都無屌過Levy半句
Yes Sir 2.0

屌Levy做乜明知球隊冇錢買人架喎
個陣先啱啱起完新球場？

Sporting 有director 喇
叫Hugo Viana

19年起完球場 今季就拎到80m買人
當年雲爺爺衰極都有啲錢洗下

一步一步測試曼迷忍耐力

Sancho > cavani

老老豆豆 有冇人覺得cavani有啲花膠味

為降班以戰

1+1 唔啱用就唔續

由辛7變卡7
成件事真係好有木狗feel

係 但真係用住先
馬停賽 又唔用ig佬
好彩簽1年

睇呢度屌到咁，仲唔係企開啲啦卡雲尼

C7

落左場再評 廢時又比人鞭

無錯呀, 睇完落場表現先屌都未遲

Facebook Youtube最多人屌依四個
Deadline Transfer可以一個月前Done deal
偏偏拖到Last minute

Sancho 7 變 Cavani 7

硬係覺得佢唔會好差 起碼應該差唔過而家嗰啲

特別就係一個人都唔買入到歐聯決賽
熱狗比佢執到年年有前四
唔好搵肥普同so9比唔該
侮辱左肥普

一個人買唔到入歐聯決賽就係五年教熱狗既Achievement

年年有前四一個杯都無 依個Cv真係啱哂木狗

卡雲尼着7號係咪即係代表下年唔會買sancho 徹底放棄收購

請雲加啦

冇歐聯踢 辛祖睬你都傻

如果真係有呢？雖然可能性好低 但係嗰board唔會依家就斷定下年冇前四架應該

就算空左件7號 喺蘇狗喺到之下都唔會買辛祖

今個轉會窗無都唔會期待以後佢會嚟啦
而家木狗都係想Cavani個同鄉幻幻同1月嚟嗰個成材變Sancho 2.0姐
到時就真係who needs Sancho喇

你睇返近七年有歐聯踢個net spend咪知
有得踢歐聯-格狗木狗滿意搵到錢唔洗再課金 冇辛祖
冇得踢歐聯-辛祖睬你都戇

講到so9會有杯咁
行撚開啦so9 就算比佢買齊sancho upxxxxxx
都唔會有杯捧 因為佢戰術太撚廢

咁又係 唉 估唔到咁就miss 左嗰好球員

當炒左蘇狗 新領隊上位就會買辛祖
重建曼聯既核心

走位贏哂馬福綠

敗家還敗家, 射術唔見差得過佢地好多

問題係中場夠唔夠供應俾佢, 仲有驚佢傷+體能唔知頂唔頂到英超

有無第二句
覺得肥普無料又會spin到去我覺得蘇狗有料會拎杯
肥普只係一個確保到每季前四 比木狗賺大錢既領隊
唔會係拎翻英超

再講18-19年 佢拎緊嗰隊熱狗根本唔差

120m太貴
好球員唔值依個價

冇 因為講緊事實
‘’用你個句確保拎到前四‘’
椰子v92摩狗都係冇前四比人炒

至於so9 上季唔係李城自爆
你覺得靠so9實力有撚前四

18-19隊熱刺咪就係一手一腳佢執出黎囉

諗唔明點解有人覺得肥普冇料

肥普有冇料 都唔關我地事
因為人地都唔會黎教
一日狇係到 冇dof 邊個教都死

Ajax四強 上半場lead住兩粒
唔係自爆 肥普實力又入到咩
運氣論 自爆論去評一個領隊有無料
Btw 仲有撚伯軌自爆先有第三

14/15入熱狗 18/19先執到入決賽
第二季就散哂 十一月就比人炒
咁點解蘇狗第三季 踢左十份都無就個個叫炒
利申: 唔係盲撐蘇狗 但事實上肥普係兩季後又係經歷同一件事 依度又係叫肥普躝
咁點解唔搵有英超/四大聯賽奪冠經驗既教練

球王片嗰十二球入波 九球都係12m
得三球遠射入
助攻就幾期待佢啲Early Crossing比卡雲尼

應該係講緊sancho 單deal?
agent 要30M 痴撚線

懷疑係因為咁所以我曼先唔買，
因為尋日開始fifa 會cap agent fee

唔似Sancho
似係肥佬

狼隊買波圖個個新仔前鋒 Total 40M
文迪斯一個人袋左10M

踢法好 用班垃圾入歐決

睇fifa21數值
烏龜幻幻potential去到87
amad得80
再望一望fm
兩隻都係係rm wonderkid黎
睇球皇片 隻烏龜盤控同配合好明顯好占士好多
噉既價錢都算唔差
不過個仆街木狗係要追山曹到deadline唔掂先肯買
又冇得夾 聯賽又尻左幾場開撚壞晒個頭
成班管理層都係腦裝屎

早早話無錢買sancho, 去買呢幾件都無咁嬲

撚完成個夏天, 俾人炒完最尾panic buy嗰下先難頂

仲要聽講話有件未搞工作證出唔到

睇死呢兩件都係買嚟擺

cls fifa bw有真樣反而綠木冇

黑鳩個個一樣樣

*PATRICE EVRA TO OLE GUNNAR SOLSKJAER!*

"You're the architect of your problems.
On your resumption at the club, you sold the club top striker Lukaku without replacing him, instead you signed a defender and immediately gave him arm band (Captain).

"You lost the control of dressing room from the day you gave Harry Maguire captain. It's not done anywhere in the world.

"Club football is different to national team, exchanging of arm band is based on seniority. Ronaldo left Man utd as the best player in the world, Madrid never give him even assistant Captain. Iker casillas left Real Madrid as Captain and Spanish Captain, FC Porto never give him Captain and so on.

“Maguire, the captain. How many years has he been at Manchester United? Just one. It shows that the club don’t have any leaders to win trophies. “

計年資Ddg mata 最正路
領袖氣質暫時真係得bruno 有

總之點輪都唔會到麥狗啦

即係嗰場Bruno同Maguire有嘈過係真嘅
但隊長臂章以效力年資 得Ddg Shaw Pogba係夠資格
隊長應該以場上感染力 場內外紀律去決定
我都唸唔到有咩人選

Bruno黎左一年都無

年資 感染力 球員質素
matic
ddg
pogba
mata
點輪都未到麥狗

係到就成日笑佢自爆
真係走左唔知點解又有啲唔捨得
老一輩個啲走哂得返啲屁孩係到冇人鎮住

今鋪真係笨柒加個箍

Goodbye and Thanks Chirs

依隊波係需要重建架啦

見到Smalling喺羅馬搵到第二春都開心

大米就真係第二春終於去國米

冇普球王

DDG而家唔啞啦
俾番DDG啦

傻龜當正自己係球證

今年唔洗比人工，唔洗比解約費

而家4231前面兩隻翼完全無協防意識，兩邊都輪流俾人開party，改352去保護番條邊路絕對是當務之急

燉尻埋隻黑腳助教麥狗，此人不除，後患無窮

先除麥堅拿

如果佢真係咁講 依條友真係陷家剷 攞撚返條柒頭嗰armband 啦

Bruno 開9佢拖真係冇錯

做右翼後備ok
正選真係要sancho先夠料

但用而家呢班人腳冇理由踢到咁呀？
最基本排陣、用人、臨場都錯曬

佢同ddg都係戰犯！企係度做乜尻？衝埋去屌啦！

屌佢老母 做隊長做到佢咁撚樣

上年復賽後比佢拎到第三
歐霸杯都係死用4231到而家
比對面啲教練針住打

1:6之後就係睇佢肯唔肯改變
班波絕對有能力同Psg Rb一戰
輸哂 唔該佢自己躝

人腳都係睇教練 鏝無左Kdb 猁無左vdd
就算其餘十個級數高過對面 無左戰術核心就run唔到想要既效果

如果蘇狗套form係要有隻Wing playmaker
而木狗買左隻Sancho比佢 仍然教成咁之下
比人炒係理所當然

唔似有講野喎佢, 頭DUP DUP咁
就算講都好細聲, 咁都聽到?

係佢把聲黎

咁嘈都認到

They've checked it 依句好清楚

麥堅拿必需死啦
由佢入主教練團開始，就開始奇怪踢法
唔走位唔 overlap 比以前更嚴重
打一招「入佢中路」踢法

聞說有d球會有界外球教練
點佈置練扔界外球

估計曼聯既訓練相當落後傳統

講左大破大立成10年 破就破左立呢

有冇發現美國人搞嘅波要開水喉，要你個教練生米煮到熟飯先信你至科水，猁記如是同阿記如是，相比之下木狗條傻閪之前其實已經洗撚咗好多冤枉錢，格狗今次梗係老死都襟住個荷包啦！

麥龜除左隊長未

咁撚多！

唔係初期想放棄馬迪，最好係馬迪

我曼傳統都算係會用年資揀隊長
肥西之後卡膠 華西 撚羊都唔算故出領導
但都計年資坐正做隊長
唔知點解蘇蛇一黎就打破傳統畀條廢龜做
仲話係明叔

屌佢老母 一起身見到卡膠 著柒號波衫

將件7號污化緊

舊時界外球，傑斯成日扔俾加利背脊拎波

以為佢大大舊加必然正選，就係布魯士/維迪翻版

年年有前四有撚用咩 有前四木狗格垃圾都唔會買人㗎啦

其實麥圭亞既優點就係夠大隻，唔怕身體對抗，缺點就係速度慢，轉身慢，笨拙。

其實佢同Lin一樣，安守本份，做自己擅長既野，將自己既優勢最大化就好，但由上季復賽起就成日見到佢將自己既缺點放大展露於人前

本來以佢英人既身份，仲諗住佢可以指揮英人為主既防線，但呢幾場真係指揮得好柒。

就好似前鋒華咁講，如其諗搵邊個同佢拍擋打中堅，其實係咪應該諗下暫時擺一擺佢去後備俾佢反省下同睇下人點踢？

唔會 so9下場實照出

80m買返黎 隊長蘇點會雪
迷普都知普要雪 普都未雪
幾時輪到佢 國際賽唔洗睇真係好

9bam碌柒復賽後差到而家都未雪

麥龜上年踢到足 佢個位仲穩過福 馬
鬼咩 佢自己都話得十幾個信得過
我都想睇下無龜條後防會表現成點

由㹨獁開始已好撚污

今日睇到網上唔少傳言般奴同麥龜半場時有沖突，所以半場換走般奴，如果開始有更衣室問題老老實實個人唔覺得SO9會處理到

啲人重講緊無sancho 所以so9無戰術
唔講以為達sir買左好多人先捧到杯
so9柒到咁都咁多人幫佢搵藉口

上場杯仔咪無出，CS囉

仲未計幾個新球員入黎亂局， 卡雲尼你估好老脾咩， 過氣球星黎到又玩marketing 著7號正選，跟住馬仔又會唔happy 同班力架杯鳩佢。。。

我都幾想睇班友係奧脫福打架， 好過睇佢地踢波

Edinson Cavani is in danger of missing #mufc’s next Premier League game because he is in quarantine after completing his free transfer to Old Trafford #muzone [@TimesSport]

又要重溫返，佢真係堅尼2.0黎，好定壞唔知，但一定比麥龜好

有料 一腳踢落80m到

Bye屎波

起碼有火.....佢又唔係出收山腳，點都好過堅尼

個樣

想睇馬仔打架
佢應該係唔聲唔聲打死人果類

仲有堆free agent

國師去左psv

黑b

韋球王同CR福邊個好啲？

韋帝啦 起碼有得笑下

打唔死隻林美狗

Premier League clubs have until October 5 to do main business; additional domestic window between Premier League and EFL runs from October 5-16
原來仲可以係英冠簽人

原來泥狗未隔離完下場英超唔知出唔出得

廢到呢

文迪啦屌

加雷終於有機會啦

見到堆英撚都唔開胃

原來m子都係自由身
簽佢好過卡雲尼啦

一大堆垃圾英撚冇人要，然後我曼就一心扶植英撚

Brooks Sarr King Benrahma 都仲可以簽

但最想要個個嚟唔到

Y not both?

唔好計費倫, 我懷疑佢而家重有冇份參與, 加上佢本身都唔係咩勁料

家下呢班所謂少帥陣容 (so 9, 卡膠, 麥堅拿) 擺明唔撚, 真係要變
唔變so 9 都要變佢班副手

7號係咪變咗做公廁啦已經

由山開始變咗賣衫用

同意, 一早發現傾唔到應該行plan b
辛祖好似8月已經開始傾緊
買埋重可以開league 前理班
而家係度up 話跟左隻幻幻黑腸好幾年, 扮晒簽到long term target 咁, 最後一日入3件點會唔係panic buy

迪馬開始已經係

麥堅拿話晒事

曼聯班scout一早mon緊嗰幾件幼幼, 出到咁嘅價錢隨時都買到

sancho單野多仔死都唔減, 最後空炮臨尾拿拿聲掃幾件當做咗嘢

無心買就咪嘥時間啦

嗰年佢著7號都合理既
邊估到最後咁撚肉酸

華西開始都變左垃圾號碼

而家係廢物專用

29

曼聯名宿奧雲開始已經係啦，後備多過正選

同埋而家先放風賴美國佬唔肯出到價會唔會太ON 9?

相信美國佬一早俾左指示木狗超越咩價位就唔會批, 根本最後呢一個月木狗係度浪費時間

起碼佢出到嚟都交足貨
之後冇一個揹得起件衫

保持一貫水準
冇跌watt

格狗批幾多budget木狗實知, 木狗搏多仔減價 / 分期

屌佢磨到9月都唔減, 就拿拿聲執定班幼幼啦, 超級市場臨關門大特價咩

後面大大個nike

無眼睇

蘇蛇去咗教PSG

Welcome Tuchel

執唔執得返個波

笑撚左

之前唔知邊度睇話教練係有自己一套
助教只係幫手傳遞同灌輸比球員。
sob就無自己個套 係偏向聽助教建議
所以成日見佢坐係度

可以同福雙人藍天射球

根本就應該將40m擺落 中遊是彈即食右翼都唔應該買幻幻

E家簽撚完好似無買過一樣，隨時掉落去U23都踢唔掂

蘇蛇未至於無自己一套, 挪超都叫得低班霸洛辛堡

得佢自己一個過嚟焗住用返費倫麥堅拿卡膠堆舊班底, 見到開始唔掂又唔敢趕佢地走

開頭都仲keep企落嚟, 而家贏輸都坐係上面wfc

機會都仲有, 等唔切幼幼就落去執件sarr / buendia

不過睇死碌木乜都唔鳩做, 有咩就炒蘇蛇算

木狗想留錢俾下年再追sancho
唔會再買人啦

射完仲要仆街

無得著7號 辛祖唔會嚟

唔簽Sancho 就去簽幻幻
都唔試吓借 爛牙佬 頂一頂

睇隊波個走勢真係隨時閪塌，到時就算你開天價人工人哋辛祖都唔會黎，人哋辛祖大把前途，點解要黎呢隊閪波培你沉淪

根本錯過咗今個轉會窗就唔會再簽到辛祖，係木狗先咁天真覺得去到一月可以再bid多次

唔會啦
係格狗覺得sancho唔值
下年多仔唔減都唔會買
格狗覺得唔值 木狗唔搵plan b
雙劍合壁 玩爛曼聯

Ed Woodward over overruled by Joel Glazer in Manchester United’s pursuit of Jadon Sancho this summer.

That is according to The Athletic with claims suggesting Glazer and other members of the United board were against the idea of paying Borussia Dortmund’s asking price, which was deemed unrealistic due to the coronavirus crisis.

Apparently Woodward was left ‘powerless’ in the transfer market after United’s owners deemed the deal too expensive.

Source : The Althetic

木狗打格狗工有乜所謂, 慳慳埋埋拎去俾格狗吸哂就得

搾乾搾淨咪賣盤賺埋最尾一筆囉

除咗燒波衫，作為球迷仲可以做啲咩去破壞隊波既商業價值同形象去逼格狗賣盤？

終於上水

叫木狗收皮啦, 一早知無budget咪搵plan b

臨尾先買兩件幼幼翼算點

唔好笑阿Crirs啦

波衫都唔買仲燒衫

buendia啦 SARR要45M
buendia打到左中右 岩晒ogs
不過傳都未傳過 應該無乜可能

去贊助商fb / ig做每日任務

新簽個d重未有profile
IT狗食咗屎？

卡雲尼同兩件幼幼都乜點傳就買咗, 仲有希望...掛

燒舊衫

木狗屋企交比你

撘撘下車見到有個阿叔係到j 40m 幻幻球王片

條友驚到賣屋走人啦, 肯定匿係london唔敢返曼市

啲阿叔隨時真係唔識條友乜水睇完以為好勁

曼聯it做野好撚慢
個app又on9
整d wallpaper出嚟但係dl唔到

見到兒燈咁燈法睇來D新人應該幾屈

啲人仲吹奏佢戰術大師

俾哂機會你上位喇

有冇谷有玩呢個架,想JOIN

應該好快又傷

好彩佢地廢
前個排差啲想畀錢join official membership當支持
dklm都唔畀錢買人不join了

好想買返件印卡雲尼7號
但係見到今個轉會窗咁撚on9真係買唔落手

重俾錢買曼聯野

好心你地唔好政治化買波衫行為

準備睇卡雲尼 miss chance 新片

不過個波入唔入到禁區都成問題

個個領隊都唔同風格，次次換領隊又用成億買人，但啲人到下一個領隊又可能棄用，不斷換打法》買新人》炒人》新領隊》換打法》買新人》炒人.....
不斷重覆

呢個玻璃人就算啦
講真冇傷果陣睇過一兩場佢都唔係勁

Miss chance 即係起碼個波做到入去, 隨時係d 橫傳入小禁區
以而家曼聯水準計係叫叻左

助攻 終於推完垃圾post

人生代表作: dup 開山狗

1001改返topic 晤該

樓主個topic無頭無尾

香港獨立及林奠黑警國安死全家 都唔夠膽落

乜而家啲大陸仔咁撚驚死

Assist

佢on9

1001

A

改topic